實用資訊：如何除去頭髮上的染料

仆街，開錯台

1752 顏色水
接仔放學

水炮啲染料會唔會唔同

推

開錯台
見到唔好推